為何世間良緣～每多波～折，情若已失去一切都失去～

我又為何偏偏喜歡你

訓唔著？